濕疹撚 好辛苦

沖涼 沖熱水啲濕疹又痕又痛 沖凍小小又凍到尻都縮埋
最近仲要咁乾

睇左醫生未？

濕疹撚，依家用暖氣用到個人就嚟死

三個字，CBD
講完

唔好沖咁熱，沖快啲。
勤力啲搽保濕嘢。
嚴重搽藥膏消炎。

點都好，生命好寶貴

我又搽潤膚露.
我間房同個廳都用加濕機

雖然我呢排好咗 但係都一齊加油 頂撚住呀屌

好型啊

沖涼唔好沖咁熱，沖完用椰子油搽身然後再搽cream, 我試過咁樣冇咁乾會舒服啲。如果有傷口發炎就睇醫生搽藥膏。濕疹真係打一世嘅戰爭，我打左30幾年，一路都反反覆覆，巴打要頂住

買個浴室寶就唔洗沖咁熱水
痕既搽AD膏後先再搽潤膚野
AD膏停唔到痕唔得先再用醫生D藥膏
濕疹撚加油

外媒廣泛報道港共濫捕律師！別讓桐叔孤單！

巴打用開邊隻潤膚露

咁我又冇咩野嘅 希望大家都堅強啲啦 雖然真係好辛苦

睇咗 不過都係比藥食同搽啲藥膏 個排好番 冇幾耐就會出番黎

好轉之後都要keep保濕
沖涼沐浴露可能都有影響
可以純清水沖涼一排睇下有冇好啲

刺激性嘅飲食戒一戒睇吓會唔會關事 例如 辣嘢 甲殼海鮮 酒

如果買A cream, 最好揀標明 “冇SLS嘅”
加油！

其實我冇特別試邊啲好邊啲唔好
我去睇皮膚科醫生。佢俾咗2枝仔我用。我之後就繼續買嚟用

呢支好嘢嚟

範圍大唔大？
我之前就係手掌＋手指罅＋手指頭汗皰疹，成手水泡＋皮開肉裂，之後搽啱藥膏次次都勁快好，但係間唔中都會復發

唔知好唔好喇. 用咗冇乜嘢. 又唔太"立". 所以繼續用

我手指陣皮已經裂開，濕水都痛！！！！！

濕疹冬天要油+潤膚cream 去抵擋沖完涼嘅乾燥攻擊

真係好想死

點解搽兩樣既？？

除咗搽cream我仲會食supplement
洋蔥素
綠茶素
益生菌
Omega 3
加治敏速

我係手指頭 腳 同啲摺位

我都買黎試吓先 我都唔中意太 立 唔該巴打